依家睇返，其實當年既 薛凱琪 都唔算太差。

最近睇左佢套 分手說愛你 ，對佢有d改觀，其實又幾好戲同gfable.點解依家會變成咁，但果種港女tone依然聽落好煩……

（btw對,套戲既結局唔使咁大期待）

而家既舌海皮

唔係話年齡大左就要格硬轉個奇怪look黎轉變自己嫁